PRODUCE48集中討論區（22）50位請使用50惠

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基

主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥

舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE

Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集

直播

週五香港時間 22:00-00:30

link:

(官方韓字)

(中譯配音)

(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)

首先要有個韓國認証Gmarket帳號

然後dl韓版Gmarket

ios:

an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁

將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去

搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票

必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人

揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票